前女友話要專心讀書所以分手

同初戀前女友分手都分左3年幾
最近唸翻起當年分手嘅原因
佢突然間話 要專心讀書
本身都無咩爭執 感情體落去仲好地地
有時一齊放下學 偶爾出個街
然後有一日佢突然whatsapp我話
不如分手啦 要專心讀書
個一刻真係呆左 雖然事後都有算挽回過 但係都失敗左
事後過左年幾 我透過朋友留意下佢
佢成績好似無進步過 仲費左
所以究竟係咩原因所以分手呢
致今仍然百思不得其解

ps我地分左手之後佢起碼半年後先有新男朋友
所以應該不是green吧

帽事

無啦啦做乜諗呢啲嘢
唔愛你咪總結哂所有藉口囉，完。

如果真係專心讀書就唔會識另一條仔啦

我以前都試過
嗰陣大家都讀緊中三
有一日我女朋友同我講佢想專心準備DSE唔想拍拖
我嗰陣當然好唔開心
一年幾之後我喺又一城見返佢
佢同一個男仔拖住手行街
見個男仔都幾7下所以讀書應該都幾勁
Anyway嗰陣係幾難受
過多一年之後DSE放榜
我個ex做咗狀元入咗唔記得邊間讀醫
嗰陣其實好為佢驕傲都好想親口同佢講聲恭喜曬
但係都無機會

雞

過去嘅嘢講來做乜

green左幾年都唔知

唔係帽都係鍾意左第2個，利申試過

蠢到咁唔飛你飛邊個呀？

同你分手之後同新男朋友一齊之間個段時間，你肯定佢無識其他人？

只不過分手個刻佢想追條仔唔要佢

都係自私嘅人所為。。。
我明白你因爲我都比自私嘅人hurt完。。。

抵飛

其實你自己都答咗
駛乜要人幫你分析啫